 연말까진 짤없이 준비해. 더 이상은 못봐줘.
 그럼 찜질방을 연말까지 정리해야 돼요. 어떡해요 사장님?
 혼수아빠.
왜.
당신한테 이런말 안할려고 했는데,
 안할려고 했으면 하지마.
딱 한번만. 오빠 좀 살려줘. 아니, 나좀 살려줘.
당신이 맡아주면 안돼? 허드레 막일 시켜봤자 며칠 하지도 못하고 도망갈테니까 관리직 같은거, 사장 주라는건 너무했고, 그냥 상무같은거 하나 주고 심부름 시키면,
 그만해라 제발. 안그래도 나 골치아픈 사람이야. 처남이 보통 사람이야? 딴사람 열명 데리고 있는거보다 더 신경써야돼. 관리는 무슨 관리를 해? 다 말아먹지 않으면 다행이지. 당신 까먹었어? 옛날에 당할뻔 한거. 미리 알았으니 망정이지 안그랬음 예식장 벌써 넘어갔어. 지가 사장이라고 사기치고 다녔잖아.
알어. 근데 지금은 태실장도 있고 하니까 감시하고 그러면,
나도 좀 살자. 밖에서 볶여, 안에서 쪼여, 내가 살겠냐? 당신은 최소한의 눈치도 없어? 딴건 다 눈치빠른 사람이 나한테만 왜그래? 내 얼굴 보면 모르겠어? 내조까진 바라지도 않아. 최소한 내 기분은 봐가면서 말해.  너네 식구들 정말 구제불능이다. 어떻게 세월이 지나도 똑같냐? 내가 불쌍하지도 않냐? 어떻게 나하나 놓고 거머리처럼 빨아먹냐? 
